[蘋果廣告]一人一信俾通訊局投訴tvb廣告內容令人不安

屌你老母神神秘秘咁想撚9我地?
唔撚講咩事就投訴你
播晒煙花咁唔通想爆炸搞事?

有錢就落得廣告架啦
連登仔咁多幻想

係有錢落又點
神神秘秘9唔搭8咁撚樣 明顯想扮晒野玩9我地
唔玩返佢轉頭啊

支持樓主